寒蟬臨行也替秋分做證 告訴我黃葉隨腐土雋永

憑何讓彼此變一對雪人擁抱著等待決裂有聲
凝固那還未幻滅的風景